{
  "Wireframe": "한국어 - Korean",
  "1000. Login": "",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "Login": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "Email is invalid. Please check again": "이메일이 유효하지 않습니다. 다시 확인해주세요.",
  "Email or password is incorrect. Please check again": "이메일 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다. 다시 확인해주세요.",
  "2000. User management": "",
  "User Management": "사용자 관리",
  "Crew Management": "크루 관리",
  "Special": "스페셜",
  "All": "전체",
  "Un-special": "일반",
  "Search in": "검색",
  "Have (300) Result": "총 (300) 건",
  "Show": "보기",
  "10 results/page": "10개씩 보기",
  "No": "해당 크루를 오피셜로 설정하시겠습니까?",
  "Name": "본명",
  "A.k.a": "닉네임",
  "Gender": "성별",
  "Country": "국가",
  "Phone number": "전화번호",
  "Mail": "이메일",
  "Dancer since": "댄서 등록일",
  "Are you sure to mark this dancer special?": "해당 댄서를 스페셜로 설정하시겠습니까?",
  "Are you sure to withdraw this dancer special?": "해당 댄서를 스페셜 해제하시겠습니까?",
  "Yes": "네",
  "all (default) /special/ un-special": "전체/ 스페셜/ 일반",
  "Birth": "생일",
  "Introduction": "소개",
  "Main position": "분야",
  "Genre": "장르",
  "Debut date": "시작일",
  "Link": "링크",
  "Highlight link": "대표 영상",
  "Date": "날짜",
  "Career": "활동",
  "Show more": "더보기",
  "Crew leader": "크루 리더",
  "2010. User management > User detail (not official)": "",
  "Mark as dancer special": "스페셜 설정",
  "Withdraw dancer special": "스페셜 해제",
  "3000. Crew management": "",
  "Official": "오피셜",
  "Have ({{total}}) Result": "총 ({{total}}) 건",
  "{{page}} results/page": "{{page}}개씩 보기",
  "Crew Name": "크루명",
  "Leader": "크루 리더",
  "Total members": "총 멤버수",
  "Foundation date": "크루 창립 날짜",
  "Created Date": "크루 등록일",
  "Are you sure to mark this crew official?": "해당 크루를 오피셜로 설정하시겠습니까?",
  "Are you sure to withdraw this crew official?": "해당 크루를 오피셜 해제하시겠습니까?",
  "all (default) /official/ un-official": "전체/ 오피셜/ 일반",
  "3010. Crew management > Crew detail (not official)": "",
  "Crew Detail": "크루 상세",
  "Mark as crew official": "오피셜 설정",
  "": "아니요",
  "Withdraw dancer official": "오피셜 해제",
  "Profile": ""
}